遇怪魔我急於變大個

我不想變大個

天色卻繼續無聲無息蠶食我

年輪枷鎖 沒辦法閃躲 我已經不似我

善心打破零回覆